要拉攏知識分子， 才能改變體制

到左今日， 團火好似唔夠燃料， 唔上唔落
和理非同義士既行動已經打開左缺口
但依個只係岩岩開始， 改革既第一步

我認為， 要持續抗爭至政府上下完全改革，甚至推番，一定要有學識之士係背後做軍師先夠力

但人性係醜惡， 可能會弄權變下一個獨裁者

round 2 fight

[深度分析]香港人的抗爭理念

推，先做好621，再部署之後嘅計劃